[幫人開] 你班仆街到底想要乜撚野文宣

同我打撚哂啲字出黎
有專業設計師團隊製作

警棍打人係最低武力
用棍打警係生命受威脅？
WTF！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

push

推

1. 政府引用緊急法立法--->他日可以隨時立法禁撤資。

2. 黑警蒐證程序不公。(最好有埋英文文宣)
司法炸彈，膠通換成鐵呢單CASE可能一次過救到手足，推到612同星火入黎。

要解釋點解幫人舖頭装修嘅文宣
活動時間呢啲一定要

長輩圖!! tvb沒有告訴你的事!!

【重點】 一 立 緊 急 法 所 有 法 例 即 過

想要美心
360罪證

舖頭等級準則：
LV1:發表撐警/撐政府言論
LV2:紅底企業 例：中銀
LV3:白衫勢力 例：360
LV4:意圖抹黑示威者 製造假新聞影響國際對港人觀感 例：美心集團

LV1只進行罷買
LV4爆舖

解釋法治
對象：小學學歷

高手在民間
全民加入
地下行刑隊
血債血償

政府利用緊急法之名 除左要立蒙面法阻止示威 仲想一秒推行一系列惡法 國教 23條 辱警罪 復活送中 唔需要經立法會程序 仲想用蒙面法阻止和理非係現場保護勇武

天滅中共

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

想要360同福建幫勾結嘅文宣

試過和平示威後失敗
戰鬥就要來了

保皇議員係邊一個level?

和理非入門勇武需知：

一開始建議

哨兵
宜：帶望遠鏡 哨 大聲公、有TG谷傳播資訊
忌：全身黑色、身上有gear

物資組
宜：屋企係附近可以擺物資、年齡較大、幫手挖磚
忌：現場衝太前阻住前線退路

傳訊兵
宜：行動力高、可以準備撤退路線、熟悉附近一帶
忌：鳩播資訊製造恐慌

新職業：現場合成師
即時準備各屬性魔法

緊急法+蒙面法係明顯以法治港rule by law既證據
外國攻勢用

LV4

膠條換鐵通
黑警插贓嫁禍中槍學生

全民全年口罩日始動！

林鄭同市民真誠對話後既第一步實際行動就係緊急法+蒙面法

要叫班淺黃和理非升級 唔好覺得人地都做左自己就唔做罷買買課撐良心店開twitter等等

香港唔獨 實變大陸

China ruins the world

香港人抗支那

支那人回支那

蒙面法文宣

之後去清真寺附近派

七大訴求

撤回修例
撤回六月至今所有暴動及暴動行為定性
釋放所有被捕人士
成立獨立調查委員會調查警暴
解散及重組警隊
反對禁蒙面法
立即推行雙普選

老人家文宣方向：黨鐵,藍紅店裝修前因後果

最好有埋6月-7月香港人好支持黨鐵 佢而家係攞來賤

實施緊急法，政府可以沒收你身家

如果當初有普選嘅立法會 條送中條例一早Ban 左
如果當初有普選特首(林鄭嗰屆係應該係普選架) 200萬民意佢一早落左台
我地唔係要撤回一條送中條例 係要ban 晒所有嘅惡法 包括跟住落黎嘅國歌法 明日大嶼 辱警條例
香港經歷唔起每次都只係為反一條惡法而要血戰街頭 代代後生仔唔係為抗爭而出世架 所以今次 一定無得再退 一定要爭取到還政於民嘅雙普選

sorry for 1999 我只係想強調歸根究柢都係要有雙普選嘅問題

而其中一個好重要嘅程序係 林鄭必需下台 有政務司代理特首職權 而佢必需要下令解散立法會 並以真普選嘅方法180日內選出特首 全部基本法有寫

幫襯黃店
罷食藍店
加多個整合地圖QR CODE
網上有

同埋

美心黑心
泯滅良心

仲有
票投民建聯
香港玩撚完
民建聯支持極權之類

防暴警爆粗喝罵：你住公屋有乜 X 嘢地位

3都應要大裝修

裝修完要噴低原因

教班黨鐵尼泊爾呃工傷

十月十號 買爆黃店行動

法庭聲援與知

十月一號 謀殺細路

【賞罰分明】十月十爆買黃店！！

This

動用緊急法立反蒙面法需全民提款！

黨國必分，
將呢個概念傳俾藍絲同警察，
要connect埋佢地。

黨國必分詳情

More林鄭 大波華 假博士 前線芬 羅范天使 孽瘤...既大頭彩色西樣poster 加埋罪行
見到都唔開胃既最好

要解釋手足點解要攻擊福建幫地頭（劣品360、麻雀館ETC）

點解美心及旗下餐廳（包括STARBUCKS、元氣等）係有問題，因為個太子女係聯合國指鹿為馬

和理非都要blackbloc ge 全要性
係可以保護到前線
好多人都仲諗住 我行得正企得正 唔使戴口罩
但就會令前線勇武好突出

保護自己運動
天天進行

version 1.0

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

有貨會post返上黎 大家記得print出黎痴到一街都係

緊急法=林鄭話哂事，咩法都立得

適當武力

香港警察

認同 幫手打內容 咁整圖慳好多時間

印尼文宣 講中槍單野

共產黨收皮
天滅中共
張文宣圖要可愛風格
或者好似幽默大師咁整啲九唔搭八既心心

巴打可以考慮下

將老豆搵仔重點個案做文宣（最好有齊重點資料）
白色恐怖番轉頭
例如開槍殺人／光頭佬

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

[長文]唔想義士比人忘記既 唔該入晒黎！

簡單易明 中英翻譯 大字體

臨立會

Push

呢個好

全民茄汁餵閘大大日

用PVC喉管

當年興建地鐵周圍封路，你忍到。
點解今日示威者封路，你忍唔到？

當年成立ICAC調查警隊貪污，結果特赦，你接受到。
點解今日要求調查警隊濫捕濫暴，特赦示威者，你接受唔到？

求內文 排版需時，手足們麻煩幫手打內文

緊急法就即係做乜都得，廿三條同送中都可以隨時通過。

721唔見人831打死人
721唔射人十月一射死人

LV1 撐警撐政府「罷買」
LV2 紅底企業 「噴字」
LV3 福建幫/抹黑示威者「爆舖+火魔」

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

ok

黃店感謝祭

長輩圖 同 警暴

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

一睇個對象：即係比d藍絲廢老睇

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

多謝你

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

原因for美心集團俾人攻擊

呢幅圖需要好多唔同version

Quote
[蒙面法討論] 各位手足 順住來打

想要印尼姐姐

暫時諗到一定要解釋點解要裝修，跟住順便講埋黃藍經濟圈

認真，好有需要

香港政府實彈鎮壓示威，違反人權自由

想要依幾張相嘅文宣，但係讀得書少諗唔到字

唱願榮光 唱得認真啲 唔好膠化佢
呢首歌係應該要莊嚴咁對待 唔係好似演唱會咁
最好可以手放心口 唔好睇住手機唱

同埋發夢認真嘅時候唔好再唱膠歌肥媽

緊急法係抄家法，係一國一制。

感謝🙏！

國家不聽香港人民意、不當你是自己人，
香港人為什麼還要認自己是中國人?

燒國旗、破壞建築物比香港人的未來還重要嗎?

你會說毛澤東是暴徒嗎?

愛國不是看見國家政府腐敗仍然視若無睹、盲目支持，而是要勇於進諫國家政府。

古有魏徵死諫，今有港人革命。

較大權力的中國不給香港人真普選、不信任香港人在先，為什麼我還要信任中國?

標題：以武制暴 打黑（or 拆鋪不過好似太aggressive)有理

為何針對荃灣/優品360/美心商鋪？

荃灣：

8月5號，全港大罷工 五區集會
入夜後荃灣二坡坊有大批白衣黑幫出動，襲擊/毆打無辜市民。有手足被白衣人行刑式斬斷手腳筋，傷口見骨見血。重演721元朗恐襲。

8月11號 再有白衣人在綠楊坊對開襲擊義務急救員，其後再有白衣人在二陂坊向路過市民投擲玻璃樽。有市民被白衣黑幫恐嚇，要求搜身，有示威者被白衣人搜出豬嘴後被圍毆，旁邊正用手機拍攝的女性市民亦受襲，並高呼求救。

點解要搞二坡坊的商店？
8月5和811的恐怖襲擊由白衣褔建幫發動，示威者擊退白衣人後，二坡坊的商鋪匿藏兇手，區內商鋪唔少與褔建黑幫關係密切。

優品360董事局中多為褔建人（包括全國政協蔡素玉，集團總裁許志群），局中眾人與荃灣北角恐襲的褔建黑幫有直接關係。優品360係直接資助針對香港市民的恐怖襲擊。

上述事件後無人被捕。面對司法警察系統的崩壞下，市民唯有以武制暴，親手保護自己的家園。示威者攻擊這批商鋪係為保護區內市民的安全，絕非無差別攻擊。各位香港必須提高警覺，抵制黑幫商店，明白示威者的行為並非單純一時怒火，而係為了打擊鄉黑勢力，保衛香港市民的利益和人身安全。

有錯請屌，用手機打

有冇巴絲可以幫手改改，打埋美心

可唔可以用d感人d 煽情d嘅圖整定張
百萬手足
缺一不可
唔想再有同路人中途退場

文宣組做文宣啦 我地要幫政府向世界宣揚香港政府想立緊急法

賊贓嫁禍

黑警並不是誠實證人

我唔見左架車已報失，落單狗比人車死左唔關我事

解散警察

留名

反蒙面法！

全民綠卡

寧化飛灰不作浮塵

六四

黃絲通成高學歷

教 中後排有咩可以做
插ward 幫手睇水
幫手set rb

香港人 反抗

英文大型嘅time line
每單大嘢1張A4

麻煩手足

脫共自治 香港人話事

（召喚文宣組，Photoshop海報設計大師）

各位，要令呢場運動更加順利

其中一條戰線十分重要，打經濟牌！！！

做咗街頭訪問，問咗街坊對於脫共自治嘅意見，發現好多人嘅考慮在於經濟發展。

結論係：「要盡力煲大回歸後
港共政府令經濟變差
經濟增長放緩
產業變得單一
香港喪失比較優勢
劣質紅色資本污染香港，eg.做假數，」

同埋宣揚民主政體如何推動經濟發展
例如：「愛沙利亞脫共自治後，變成東歐科技強國」
「民主人權政體，有完善法制，民主選舉更能吸引外資進駐」

今天不蒙面
明天蒙白布

爆眼資料整合 求文宣組幫手

612 右眼被槍傷幾近失明dgs通識科老師
811 尖沙咀 爆眼女FA
824 觀塘 青年疑遭橡膠彈射眼仍留醫 多處裂傷需縫針情況嚴重

831 銅鑼灣一名穿反光背心及手持單眼反光相機的男子左眼中彈，出現瘀傷，但未能確定是否記者身份或屬於哪一間媒體機構。男子表示「看不到東西，眼球還在不在？」，急救員安撫指「還在還在，不要擔心，因為眼周圍腫了所以暫時看不到東西」。
929印尼女記者Veby Indah灣仔天橋被橡膠子彈傷及右眼將永久失明
10.11 黃大仙有示威者被子彈擊中左眼流血

希望其他本身有做文宣既手足
唔好因為見到呢個POST而停手

兄弟爬山，各自努力

多
你
一
個
好
多
。

想要美心 360

希望可以整救健仔個位邱博士既文宣，全香港人都應該記得佢

你們的下一代
加張popo打細路既圖